朋友將你既事當事非周圍講 會唔會仲當佢係朋友

當然唔係當面講 而係背後當茶餘飯後既話題
例如同條女散左或者做左on9野

你地會點？扮唔知？

同佢講唔當佢朋友

唔會。 是非當人情。 我識人連唔係互相認識都會講比人知。

最憎背後講壞話
我又唔開心，又無左個朋友